巴西墨西哥打咗十分鐘已經好睇過琴晚西班牙全場

西班牙隊廢波猜猜猜 返去搓你老母個波啦

非忽然既資深球迷：西班牙不嬲都係咁猜架啦

琴日克羅地亞都好悶

起碼見到有汗出

除左頭4分鐘都一樣搓搓搓

屌

睇閪班牙同德國真係浪費生命

但西班牙個龍好好笑喎

由巴塞皇朝已經講緊
只不過果陣有美欺球王扭唒
先無咁眼訓

我就唔識欣賞

德國02開始已經唔玩鳩猜轉玩全能足球,以前戰術個名唔記得咗

有講錯咩
我見屋企附近玩開草地滾球班阿伯好似仲肉緊過西班牙

我就鐘意睇tiki taka

草地滾球好撚難玩架

好似係英超第一鋼門喎

日本係咪將tiki taka發揮到極致

西班牙呢隊垃圾悶撚到

禁錯制unlike左

西班牙早年玩緊個d 波既流動，消耗對手體力，磨你左右轉向，集中力，整體陣容既企位，真係唔係人人識欣賞

睇黎柒完唔敢覆仲好笑啦

西班牙d 西波本身已經夜
佢地根本果陣就係屈中場玩馬嬲搶球
搶到對手無氣再比梅閪扭唒
但係觀賞角度真係
佢地手牌可以打得好睇好多 唔係咁樣玩馬嬲搶球

贏住波玩控球就話姐.. 猜到輸埋返鄉下

名都叫唔出

沙維退左 小白無體能 仲玩鳩差咪即係玩鳩自己

成隊皇馬d 人都踢唔慣 踢開快上快落

玩傳控得曼城掂

因為哥帥過左鏝啫..